跪求交換農夫演唱會飛

晨咁早買左兩張11月10號 星期六 $580既農夫演唱會飛
宜家咁橋果日要去飲 所以唔得閒去
跪求買左其他日子既ching 見到而又可以交換既話既話 請pm我

誠意費：每張加多50蚊交換

咩位？

11段 B 34 35

Yellow

Tg 傾？

Nigel0406

16號 兩張580
求換10/11/17/18號飛

tg: pyyin
我有11月10日$580兩張

有2張9號 想換11號
tg cheshire33

有兩張17號$680 想換11號/16號
Tg:

有意 咩位

Red 9段E行

回錯左 我係$680
17號想換11/16號

有兩張9號頭場680 II 位 想換10/16/17

送都唔要

兩張9號頭場嘅580 想換10/11/17/18飛
唔該曬